依2日陣地戰 恆指1日半反彈600點

上星期黎明行動 恆指跌過千點
依2日陣地戰 恆指1日半反彈600點
大家知點玩未？

以最低的成本換取最大回報

幫手推

係啦

每消耗1000 手足，接近玩完既機會就愈高